真 心 想 幫 林 鄭 講 句 好 說 話

但我一句都諗唔到呀DLGH

你對眼眨得好快呀